---
title: Head First. Изучаем Go
subtitle: "Head First. Изучаем Go. — СПб.: Питер, 2020. — 544 с.: ил. — (Серия «Head First O’Reilly»)."
authors:
  - "[[Макгаврен Джей]]"
publisher: '[[Издательский дом "Питер"]]'
totalPage: "544"
cover: "[[Head First. Изучаем Go - Макгаврен Джей - 2020.png]]"
publishDate: 2020
isbn10: 
isbn13: 978-5-4461-1395-8
tags:
  - go
---
Описание:
Go упрощает построение простых, надежных и эффективных программ. А эта книга сделает его доступным для обычных программистов. Основная задача Go — эффективная работа с сетевыми коммуникациями и мно- гопроцессорной обработкой, но код на этом языке пишется и читается не сложнее чем на Python и JavaScript. Простые примеры позволят познакомиться с языком в действии и сразу приступить к программированию на Go. Так что вы быстро освоите общепринятые правила и приемы, которые позволят вам называть себя гофером.

![[Head First. Изучаем Go - Макгаврен Джей - 2020.pdf]]
